做占個鬼佬問我個啞鈴有無人用 應該點答

淨係識you use you use好醜怪

Yeah please 咪得囉

即係叫佢隨便用？

點樣叫佢死撚開

I’m done, take your time
here you go, mate
Sure, you may have your turn.

唔使太在意啦
大家明就得

help yourself to the 啞鈴

比埋你老母佢用

但中文講：輪到你啦 好似好怪

屌你
佢問你"個啞鈴有無人用"
答佢"冇人用"咪得
做乜鳩

enjoy

You can take it 都唔識嘅話
香港十二年免費教育真係冇撚用
Cut教育資源俾海洋公園啦

I borrow u

Fuck off
Get out of my way

no

Sir this way

You use la , only rubbish like you use this weight la

bring your own one

there you go asshole

fuck off

Fuck off redneck what 7 you say

Go get your 🐯

I go to school by Dumbbels

Use lor

Sir this way!

you dumbbell

Dumb red neck white trash fuck off

唔使咁複雜，一句it's all yours 就夠

Suck me I give you

“Go for it” 就可以了

go fuck yourself

Say lun hoi

答佢 You can use my dick.
you=你
can=可以
use=使用
my=我的
dick=啞鈴
利申：補習老師

ターンエンド、君のターン

i am using la

or

i dun use la

That weight is not yours, fuck off!

suck me

use my penis

有無人用
咪答有-> yes
或者無->no

Lend not borrow

yeah, go ahead

you play you play Me get away okay?

咁都要問 俾你講到出黎都奇奇怪怪啦
正常人一個手勢人地就明啦

鬼佬通常問 個啞鈴用唔用得
而唔係問 個啞鈴有冇人用

Shut up la my power powerful

Go ahead

咁上下意思 我唔記得exact wording

U use la

you racist pig

Here is HK. Speak Cantonese la motherfucker.

どうぞ

I am your dumbbell

樓主小學畢業未？

答法完全唔同
正如d鬼佬問你個位坐唔坐得，而唔會問你個位有無人坐

我同意你話唔駛太在意
大家明就得
不過你上面果幾句，唔識咪亂教啦

shut up and take away

I go to gym by bus

sure, help yourself
thats all yours
想請教下得唔得？

wait wait, let me ask ask lihkg people how to say.

一睇就知你唔係做開尖..
成日做開個啲就知
根本唔洗講野 點個頭 遞個手就明

por favor

You can use me

White is fuck

You first

請教下你有咩錯誤同可以點回應？

鬼佬都唔care 你咁多英文野，做gym 就做gym 啦

Fuck me

Fuck me daddy

上面嗰句好似貼啲個語境

All yours

fuck off u white pig

"on9 nigga, suck my big 乜so
me 大隻lo"

Use me instead

thanks
英文好屎

Fuck off

larn 定lun

Ererer..... I can’t find a right word

me愛國愛黨 中國人 no 連登jai

Get out!

"講乜撚英文啊死鬼佬 say china word, here China! hongkong is China"

唔夠膽

樓豬可能真係咁講傢

笑撚到仆街

You can use me sir

中國man no 東亞病夫

what the hell dude are you blind or something? I'm using the fucking thing. Take your disgusting sweaty fucking donkey palms off
(中文大意：不好意思，我正在使用中。）

有/冇
樓主智障？

Chinaman

你up 乜鳩

You arrrrre so jeng
Want yourrrrr big dick dick
Showerrrrring togetherrrrrrr ok?

我英文老師教係dumb ass fuck off

你譯返中文的話
鬼佬：個啞鈴有冇人用？
你果三句
A.我用完，你慢慢
B.嗱，比你
C.得，輪到你用

我的話
D.冇呀(No)

咪答有或者冇 乜撚嘢應該點答
鬼佬黎香港連呢兩個字都唔識聽？

個鬼佬講中文架喎，你唔睇topic

You are hot,I’m coming

真

應該唔識

Angel 方加

你都係用緊呢個重量wor ching

Please fuck me

You gogogo

Suck my dick first

俺のターン，ドロー

feel free to use 得唔得

笑到瀨咗屎

用中文思維諗英文，永遠都唔準

啞鈴=dumbass
Enjoy your dumbass

nice to meet you,lets battle

Cheers

答佢I go to school by bus, good job!!!咁咪得

fuck yourself

答佢If you can.然後冷笑一下

答佢 no english la diu

go on, it ain’t gonna lift itself

咪線鳩樓豬 一陣鬼佬真係含鳩佢就仆街啦

Feel free

Suck my dick you can pick

2 more sets mate

YOU CAN SUCK A WET FART OUT OF YOUR GRANDMA'S ASS AND HOLD IT IN LIKE A BONG HIT MOTHERFUCKER

dozo

樓主假膠啫…

🉐️

I done
Your turn dude

睇到我好尷尬

你唔係樓主點知佢唔想

非

真 ielts 7.5 衰speaking

講中文咪得 香港法定語言有中文

有神快拜

You no give, care!

咁你同佢講
you can grab my dumbell,
me high high
you high high

Fuck off nigger

Diu la
Use
Use
Use
Use your mom ar

You wanna fight huh? yeah, let's fight!!! 之後你就開始跳舞

Five demands,
如果佢答唔到not one less,
你就lick you china asshole

無人用咪答No
你想用咪答fuck off the way!

英文都唔撚洗講啦 用手示意一下請用

咁咪得囉 根本就係智商問題

舉中指

叫港女過去同洋腸玩著先

Wait let me ask LIHKG first

咁你唔係講緊中文呀嘛

No, go ahead.

Die penis Open

唔小心笑咗

之後俾人打

I'm done=我玩撚完

你真係人如其名

nmsl

Use your own dumb bell! Asshole!

咁即係有咩問題

diu, no chinese?
wt 7 u say ar?

fuck off my way u mother fucker

喂你傻鳩嚟？

Go fuck yourself long dick man

個鬼佬用廣東話問，點解要用英文答佢?

你同佢講Go for it

Btw say my dick is big

用啦屌 問問問
英文要點講？
重點係問問問個重霸氣同笑人蠢

唔玩鳩樓豬
如果你想講你仲用緊可以話： sorry, I am still using
如果你想講你已經用完，佢可以用就講：I am done, you can have it

medium rare

No, no people yah yah yo, yah

10/10

請教下你應該點講

細細聲同佢講:
try me

鬼佬：有無人識英文

Run！

I blow u

You speak like Singaporean / Malaysian. Are you 50 cent?

Your use la. Ching

Over my dead body

呢個post好有營養 好到好多英文

個鬼佬啲中文幾好

Get it if you can

同一句可以有多過一種意思...

試下學埋中文

Google translate 喇

Why dob’t you lick my dick

Struggle!!!!

人地用中文問你你咪用中文答返人

no咪得囉

Suck my duck

Sure, your turn 未得lor

after you

Free

ng g

suck my d

癡線

Go on mate

Youporn is the best

My power powerful, get the fuck off

talk to the hand!

太夾硬
好似啲listening tape咁好監介
兩條佬身水身汗三唔識七，講多過三個字已經on9啦

鬼: are you using these?
你: no, go ahead
完

catch it if you can

Help yourself to the Ar Ling

me no use, you use la

Sure you can咪算 再唔係俾個手勢

痴線佬

U use the dumbbell la asshole

move bitch get the fuck out of my way

人地問英文你譯返做中文把撚咩
中英用法有別都唔知就咪衝出嚟柒喇

me, one set more ok?

Sir, this way 然後guide 佢去第2個用緊啞鈴嘅人度

Fuck off,
Get out of my sight

I go to school by bus

here you go要遞埋俾佢
on99人地問可唔可以用咪就咁答yes,sure,of course
問有冇人用就咁答no咪得

你咁叻你用英文教下有咩錯誤囉
咪撚用中文教呀

Feel free to use my dick.

All yours mateeeeeeee

Feel free to suck my dick

係咪有人用?
有冇人用？
係咪你用緊？
你係咪唔用？

如果係否定嘅全部答 no

Just a second mate
（ 可以用多一個鐘 如果你有力）

You do you
Me do me

Butt You can do me
Yesssss daddy
Harder harder harder!

我唔覺佢嗰幾句有咩問題喎
簡單得嚟又不失禮數 似係鬼佬會講嘅嘢

係你直譯佢句英文做中文然後話中文冇人咁講
仲串串貢話人唔識咪亂教

Yes sir yes sir

真心笑咗

咩叫似係鬼佬會講嘅嘢?係就係,唔係就唔係
即係你根本唔識啦
Yes No Question 唔係答Yes No
仲話簡單得嚟又不失禮數,
想知上面果d點樣簡得過Yes/No
唔識仲要扮識
再加d 19 icon以為自己好型咁串人
挑

笑撚死

Too heavy to me, i am sick man, i don't need it

一句sure...就ok了

Be my guest

Is it available同is it occupied個答法就已經唔同

咁你又講吓佢嗰幾句有咩問題？
講唔出就唔好話人唔識

我住美國5年 甚少會見鬼佬就咁答一句No
就算敷衍都好少會 因為會俾人當冇禮貌
而樓主問得都係想要個得體啲嘅答案
佢嗰幾句回覆用嚟做參考完全冇問題
就咁一句no唔駛問都識 駛撚你教

同埋明明就係自己先用icon串人唔識咪亂教先
回力鏢中到應一應

鬼佬都識用廣東話問嘢？

我上面就一句一句咁用中文講左仍點解唔好
係你話我唔岩,咁你屌左咁耐,到你解釋下點解唔得未呢
呀住美國5年記住要用英文解釋喎
唔好用中文呀

You can play with my dumbbell

No one use

感覺上應該係heavy for?

算鳩數啦
佢係都要搵野挑剔

乜都淨係yes no, 洗撚討論咩

根本果三句非常自然、合理

條撚樣答到除左Yes, No 之外更好的答案先講啦

You borrow me you wife I let you use my weight

召喚ez

吓?
就咁直譯做中文就叫講咗？
我啱啱上面就已經話咗no係簡單就係簡單 但就會俾人當冇禮貌
你除咗人身攻擊之外仲講過啲咩？

I am the king of this room

How much

你個英文解釋呢?
你係美國住左5年架喎
同埋我邊句人身攻擊?
唔好老屈喎

no problem, just get it

'yea feel free'

波狗英語？

おまんこ、くさい。
啞鈴， 請用。

Nah, go ahead

我冇用

但唔可以代表其他人答有冇人用

no
條友哪兒來的自信 笑撚死我

Do you even lift.

diu ,no chinese

You can use it / All yours

run away fool

You are loser

I am done?
應該係I've done 嘛

i am done 算係idiom黎
係咁用 （好似係）

你哋啲英文真係好柒
仲話要拎bno去英國生活
講句go ahead咪得囉

You can play my dumbbell
或者
Dumbbell, you use la

Dumbbell一般都冇人爭，張bench就難講

Lets fight, pussy

Go for it / go ahead

im done絕對冇問題
之前住英國做尖個個都咁講
我都係咁學返黎

驚俾人打死

Come on man whatup nigga

just use it

);@@,!,!*}*^}%.>€|

im dumb

我可唔可以用啞鈴？
Can I use the dumbbell?

當然可以
Sure!

唔好意思, 我重有一組
Sorry, I still have one more set...
你唔介意我哋輪樓？
Do u mind if we take turns?

有時你聽多啲外國人溝通就會識

推

May I suck your big cock?

is

Ok u win ,

take your time,

thing goes skrrrrrrr

呢個笑左出黎

NO, NO ONE USE

u use this ar0

I am using it
But we can share if you dont mind

Kiss my ass

no people use, you use

Take it easy....

你都係講返中文啦鬼

baby u can play me bell

hey buddy i think you got the wrong door
the leather club two is block down

人地中文問，你用中文答囉

到你輪個啞鈴大米

You may have your turn to fuck the 啞鈴